［求救］打長途電話一問

屋企用緊HKT固網電話，唔知打長途電話會收幾多錢，如果我要打個電話去美國，用唔用屋企個固網電話打？
如果唔用固網電話，咁有咩電話卡好用？

上網搵到，比你參考下

Skype HKD0.18/分鐘